學校須為警員子女安排朋友，否則指揮官有權介入

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

贏左啦屌

輸

??

警畜你識驚啦

一定要同我同組！否則學校放煙！

不如佢地開間學校自己搞掂佢啦

諗住大陸有間大學玩為吸引外國學生(實質係nigger
1個nigger配有兩個女學生陪讀
笑死

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

同學我想吉你
不了? OK! 遲D唔好喊住求我吉你

安排幾個secret angel比蛇二代
日日開櫃桶都有禮物收

建議立法

若實施緊急法，不無可能

咁樣二百萬人係果間接放學 你夠膽射催淚彈 掉晒入學校

推

叫曬啲藍絲老師入去教 全部變曬無尊嚴既垃圾

5

中